唔洗講野 光復元朗呢單野事在必行

我成家都深藍親中
未發生琴晚單嘢之前 一直都係屌緊啲示威者
淨係會睇無線新聞 話香港啲學生冇嘢搵嘢嚟搞
一起身睇完啲片 個個都話
原來政府咁仆街 差佬又選擇性執法
唔怪得班學生上街抗爭
仲話林鄭啊 何君堯啊呢啲仆街 搵人劈死佢
證明而家已經冇藍黃之分 只有黑白之分
大家槍頭已經對準 黑警 政府 黑社會

另外大家都留意番上環單野 好多兄弟都受傷

大家唔好放棄啊 只要堅持落去我哋一定得

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要